地鐵開始多人

多你老味呀 成架車得我一個黑衫
出嚟啦香港人

都未放工

等你

咪係

出緊啦

唔會得我一個係廢青呱

放心啦 6點後會一車車過黎

番0845放1733，要排隊等𨋢，行過去都要時間

嚟緊

［代發］一群政府新聞主任的公開信
有職員證！

今晚7點中環遮打花園見！